CSL + Apple Watch 一問

想問下依家CSL是咪一定要局你畀18蚊先可以用到流動數據